{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051124",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 메리제인"
    },
    "text": "客室数は29室で構成されています。 近くには8号線チャンジ駅、3号線カラク市場駅、8号線ムンジョン駅、8号線カラク市場駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを受けることができます。 客室にはネットフリックスやユーチューブ、OTTサービスを提供しており、便利なエンターテインメントを楽しむことができます。 ツールーム、メゾネットタイプ、ルーフトップはそれぞれ大きな冷蔵庫とスタイラーが設置されており、人数追加が可能です。 入室後のキャンセルは不可能であり、未成年者はチェックインの際に身分証明書を提示する必要があります。 人数追加や時間超過により、チェックアウト時に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊が禁止され、男女同室での宿泊が確認されると退室措置になり、宿泊料は払い戻しされません。 駐車場は限られているため、1部屋あたり1台の駐車が可能であり、駐車はチェックイン時のみ可能です。 雨天時にはバルコニーの使用が制限されることがあり、メゾネットタイプの客室の場合は地下に位置しますが、空気清浄機が設置されて最上の環境を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は29室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには8号線チャンジ駅、3号線カラク市場駅、8号線ムンジョン駅、8号線カラク市場駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サービスを受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなエンターテインメントが提供されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスやユーチューブ、OTTサービスを提供しており、便利なエンターテインメントを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツインルーム、メゾネットタイプ、ルーフトップの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ツインルーム、メゾネットタイプ、ルーフトップの客室はそれぞれ大きな冷蔵庫とスタイラーが設置されており、人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "入室後のキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインの際に何を提示する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者はチェックインの際に身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加や時間超過により追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加や時間超過により、チェックアウト時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は限られているため、1部屋あたり1台の駐車が可能であり、駐車はチェックイン時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "雨天時にはバルコニーの使用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどこに位置していますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は地下に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 504
    }
}